其實個方法唔WORK可以轉方法架, 試下8大OCAMP快閃?

如果破解唔到既話, 不如停一停, 唸一唸

大家可以暫時去住機場先

至於係咪要轉方法, 或者今星期停一停跟民陣行一場和理非, 用呢幾日時間文宣

玩快閃自拍既話慢慢從長計議左先?

例如8大OCAMP自由快閃, 我唔信D狗有學生証

唸一個佢破解唔到既方法